有冇巴絲覺得肺炎疫情 感覺上仲未完？

03年都搞咁撚耐 以前都當香港人命真係人命 依家真係當香港人係狗 狂入大陸人外國留學 唔撚封關 話撚知你班仆街死 醫生護士做到仆哂街 今日仲錄得0確診 真係咁快完左？

就算不是每天0宗都是非常低的個位數
所以應該全面復工復課，取消所有限制人群措施